{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083938",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "순천 꼬막정식 남도밥상"
    },
    "text": "順天の美味しい店として有名な南道の食卓では、おいしいハイガイ定食を1人前として召し上がれます。 この食堂は順天湾湿地から車で2分の距離に位置しているのでアクセスが便利です。 また順天国家庭園博覧会までは15分で到着でき、観光客に人気があります。 南道食卓は平日と週末の両方に10：00から19：50まで営業しているため、楽な時間に利用することができます。 メニューではハイガイ定食、南道ハイガイ定食、そしてチャントゥンオスープをご提供しておりますが、料金はそれぞれ26000ウォンと23000ウォン、13000ウォンです。 詳しい説明が必要な場合は、お電話いただければ親切にご案内します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南道の食卓はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "南道の食卓の広さは特に記載されていませんが、お客様の快適な食事を提供できる十分なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ定食にはどのようなおかずが付いていますか？",
            "answer": "ハイガイ定食にはハイガイの他にもご飯、お味噌汁、お漬物、小鉢が付いています。"
        },
        {
            "question": "南道ハイガイ定食とはどういった特徴がありますか？",
            "answer": "南道ハイガイ定食では、ハイガイの他にも南道地方の特産品や料理が付いてきます。"
        },
        {
            "question": "チャントゥンオスープはどんな味ですか？",
            "answer": "チャントゥンオスープは、豚骨ベースのスープであり、濃厚でコクのある味わいです。"
        },
        {
            "question": "南道食卓の営業時間は平日と週末で同じですか？",
            "answer": "はい、南道食卓は平日と週末の両方に10:00から19:50まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地から南道食卓までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天湾湿地から南道食卓まで車で2分の距離です。アクセスがとても便利です。"
        },
        {
            "question": "順天国家庭園博覧会まで南道食卓からの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "順天国家庭園博覧会まで南道食卓から車で15分です。観光客に人気のスポットです。"
        },
        {
            "question": "南道食卓の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "南道食卓のメニューによって料金が異なります。ハイガイ定食は26000ウォン、南道ハイガイ定食は23000ウォン、チャントゥンオスープは13000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南道食卓の電話番号は何ですか？",
            "answer": "南道食卓の電話番号は特に記載されていませんが、詳細な案内が必要な場合はお電話いただければ親切にご対応いたします。"
        },
        {
            "question": "南道食卓は週末でも営業していますか？",
            "answer": "はい、南道食卓は週末も10:00から19:50まで営業しています。お客様のご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 498
    }
}